[跑步]聽朝跑馬拉松，有咩要注意

最想知中途有無蕉派？

🍌

食住我個隻🍌先啦😋

巴打食都ok？